17:07 修頓狗仔被人扔膠樽，隨即嬲豬以TG還擊，好型！

大狗對現場市民開咪重覆緊「和平乜乜乜」個陣就射左出黎
過程十秒唔夠果然夠專業

歡迎慢鏡重溫

今日手足做乜都唔割！
往死裏打！

美軍唔會膠樽，要油漆彈。

popo

肛SIR：(hang機中)

善心回覆單機POST

再一次證明
比狂暴黑警毅進仔陀槍係幾咁危險嘅事

所謂紀律部隊一D紀律都冇
個個想點就想點